{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044807",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081451?place[place_type]=GID&place[gid]=1081451&place[latitude]=33.3779840892&place[longitude]=126.2162134441&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 바다민박"
    },
    "text": "当済州海ペンションは月嶺里サボテン自生地の近くに位置しており、観光に良い場所です。 ペンションのすぐ隣には月嶺浦口があり釣りを楽しむことができ、ヒョプジェ海水浴場までは徒歩5分の距離です。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと未成年者の予約および利用は拒否され、払い戻しもできません。 客室内での毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 ペンション内での直火方式での料理や調理は許可されず、喫煙は客室内では禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション内でIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場ではパーティーを楽しむことができます。 コンビニはペンションのすぐ隣に位置しており、駐車スペースは最大10台まで可能です。 ヒョプジェ海水浴場までは徒歩5分の距離で、周辺の観光地としては防林院、オソルロクティーミュージアム、ダーマパーク、ラオンプライベートCCなどがあります。 客室情報は、お父さんの部屋は基準2名、最大6名で、お母さんの部屋は基準2名、最大6名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州海ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "済州海ペンションは月嶺里サボテン自生地の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州海ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "済州海ペンションのすぐ隣には月嶺浦口があり、釣りを楽しむことができます。また、徒歩5分の距離にヒョプジェ海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに追加人数を連れて行っても良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "ペットと未成年者の予約および利用は拒否され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室内での毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での料理や調理は可能ですか？",
            "answer": "ペンション内での直火方式での料理や調理は許可されず、喫煙は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での娯楽や飲酒についてのルールはありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンション内でIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場ではパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはコンビニや駐車場はありますか？",
            "answer": "コンビニはペンションのすぐ隣に位置しており、駐車スペースは最大10台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "近くにある観光地はありますか？",
            "answer": "ヒョプジェ海水浴場までは徒歩5分の距離で、周辺の観光地としては防林院、オソルロクティーミュージアム、ダーマパーク、ラオンプライベートCCなどがあります。"
        },
        {
            "question": "客室には何名まで泊まることができますか？",
            "answer": "客室情報は、お父さんの部屋は基準2名、最大6名で、お母さんの部屋は基準2名、最大6名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 647
    }
}